## 三方接入管理-审核应用（Sass服务接入管理）

**三方接入管理**模块是用来管理Sass服务接入app、app申请、Sass服务api、api申请的模块，其中“**审核应用**”用来审核申请接入的应用；

在i平台的左侧边栏中的“三方接入管理”-“审核应用”中，可以查看所有申请接入Sass服务的应用（状态为申请中）。

1. 审核应用列表可以使用“应用名称”、“机构名称”、“联系电话”进行筛选（全词匹配）。
2. 在审核应用列表项 右侧可以对应用进行“审核“操作。

![](/doc/manual/i/img/third_party_admin_audit_list.jpg)

### 审核应用

在审核列表点击审核按钮，进入应用审核页面。

审核应用页面从上到下依次为：应用基础信息，接口信息，用户信息，基本信息，审核记录。

审核操作按钮在最下方，确定信息无误“审核通过”否者“审核拒绝”。

![](/doc/manual/i/img/third_party_admin_show_audit.jpg)

